覺唔覺讀nursing既人話為興趣好假

為人工就為人工啦屌你老母，扮乜野為興趣啊，邊個人既興趣係每日汁屎汁尿

邊個偷偷留下負皮

正皮左

加極都唔夠人工

為人工之餘都可以鐘意做護士既，根本唔洗將件事對立
我自己都唔鐘意d淨係為錢做護士既人
同埋其實護士冇乜幾可要落手執屎嫁la update下自己先la

唔少都串撚到乜咁仲夠膽話自己為興趣
護士又多女仔，
成日上演宮心計，
都有人係有心做既，不過有幾多?
如果護士人工降到萬五，
包保收生分數即刻跌

濫用左興趣。

興趣係幫人 但成績唔夠好去讀醫
咁咪讀nursing

下 ic都要落場幫手round片喎

興趣係幫人你唔去做社工?

咁點解唔可以做護士

為人工就為人工啦

乜做護士只有單一原因？

錢唔可以只係其一？

Science成績好 唔太識同人講野/唔鐘意吹水又想幫人唔得？

樓豬on尻仔唔洗理

興趣係執屎
呢班人嘅興趣都幾特別

返咩工都係為人工嫁啦
想人請你點都要扮下嫁啦

真

Chur到咁點會為興趣

通常畢業就唔會咁講

見工嗰陣就話扮下野啫
平時傾計都講到好有理想咁 嘔心到

我日日都執緊喎

連登仔真係好撚惡
講真人地興趣做雞都唔撚關你事啦

我唔鐘意幫新移民申請公屋綜援
得唔撚得

連登仔日日⼀邊話fg起薪要30k 另一邊話揾工唔應該為錢

我是做護士 但做得好充實同開心 我當初做的原因不是為錢 而是對生物化學方面有興趣 而又可以apply 落工作 又support 到生活的 就是護士 人工高d 只是當bonus 執屎尿方面佔護士工作大概只有5% ,95%是文件 派藥 打針 交更 血壓 胃喉尿喉or 手術前後護理等等的工作

其實為人工有問題
樓主做開義工

利申 唔係讀nursing

有咩衝突

讀bba既人假唔假

邊個幫你做？

上面話根本唔洗自己落手執屎 我想問邊撚個會執

pca

為錢又比你話拜金臭西
為興建又話假
你想人哋點答

可能樓主唔明想做護士既人咩心理，所以先會咁講

我曾經有好認真諗過做護士，係因為我真係真心鐘意幫到人個種感覺
見到自己可以令到一個係痛苦中既人笑返
個種reward 對某啲人黎講係一件好開心既事情
有人問點解唔做社工要做護士
我只可以話係唔同人喜歡唔同野、唔同環境
我而家唔係讀護理，但本科係同Science 有關既野，我鐘意medical knowledge 多過去研究點樣幫助社會大眾。
另外我都好憧憬醫院呢個環境，大部分人都害怕醫院, 但醫院曾經對我有好大impact
每次行入醫院，聞到個藥水味，都會諗起回憶
我想做護士其中一個原因就係想係醫院返工

雖然我而家揀咗一條更冷門既路，人工比護士更低，但只係想講某啲做緊護士既人既心理

你睇清楚題目未..
題目講緊覺唔覺讀nursing既人話為興趣好假
唔係講緊讀nursing既人為人工有問題喎
利申:無咩立場,但你真心柒左

真係有興趣就唔會成日叫春啦

汁你老

無我地依班‘興趣係執屎’既人
你死撚左啦
祝你成世唔撚洗入醫院

希望你會知護士做嘅嘢唔止係執屎

入醫院，照顧得你最多、最貼身嘅，一定係護士
照顧每一個病患，令佢快啲出院/舒服啲係會好滿足
每次病人出院笑曬咁講byebye多謝你地，係好大嘅動力

唔洗追通宵更，減我一萬人工又點話
如果淨係為錢，其實護士好唔抵

連登仔係咪覺得反社會可以救世

作為一個nurse 聽到人話為興趣 真係

興趣係搵錢

連登仔真係咩都可以批鬥。。。

同ive仔話想幫人所以讀社工一樣

應該有人係真係想幫人先做既...

但我識親個啲唔係想高人工, 就係做唔到醫生但又想入醫院做個啲

樓豬食唔到護士所以咁大怨氣？

假又點 真又點? 你理得人地

人工萬五所有神科都應該跌 不過有樣好就係大家都可以真•為興趣

呢樣我同意。
其實重點唔係為人工定為興趣，
成個po唔係討論緊為人工得唔得，
而係如果你明明係為人工，
就唔好話自己純粹為興趣，
講到自己好偉大咁，
有d自己嗌自己做"白衣天使"，
有d惡頂

絕對同意
都廿一世紀 做人點解唔可以直白啲
成日自欺欺人唔悶咩 明明無人信

覺唔覺得interview 話自己想係呢行一展所長既人好假？
為人工就人工啦，想一展所長去做義工都得啦

呢個世界唔係黑就白，講平衡架姐

我收皮

咁點解讀medicine 嘅人話係為咗興趣就唔假？

有興趣的工作剛好又人工高得唔得？

幫阿伯痾尿抆屎

仲要好多成績差，又想高人工做專業人士
唔敢睇醫生

關你撚事咩 做到野咪得囉

返ward捽下d呀伯面豬 摸下佢地肚仔
撩下佢地吹水不知幾開心

Btw唔好講到護士返工淨係幫人執屎執尿啦
如果真係咁簡單都唔使讀咁多書 收咁多錢啦

其實係幾有趣
醫療相關

原來有人同我一樣鍾意醫院嘅環境

翻工就個個都為錢架啦
但加埋自己中意唔撚得嘅？

雖然nursing界好多閪人，我自己都見過唔少，

但都唔使一竹篙打一船人

老老實寶我自己做護士有部分原因都係為份糧，覺得做醫院工作穩定人工唔差，

可以令我無後顧之憂繼續返呢份工，

用對手幫助病人嘅同時，唔使擔心份糧唔夠養家。

可能樓主遇到過好多閪護士，但其實好多護士都仲好有熱誠，每日默默地為病人做緊好多嘢

希望你唔好對所有護士都抱有偏見啦

係香港打份工梗係為錢啦，
你返工又為錢，我返工又為錢，
有咩問題呀？
我話你知我做咗十幾年護士都係為錢，
咁又點呀？ 投訴我返工為錢呀？

除咗電視啲膠劇，
無人會再問點解要做護士㗎啦，
升學面試唔會，入職面試都唔會。

但比你揀讀晒銀時同Nursing, 你點揀 ？
利申讀緊Nursing

啱晒

樓主講到nursing 工作淨係得處理病人排泄物咁

為興趣玩藝術等乞食畀人屌
為份人工返工又畀人話虛偽

世界上有幾可有人真係可以將興趣成為一生職業然後貢獻世界噉幸福？ 無依種運、無依種能力嘅人係咪要消失？做好份內事，有能力再幫人，對依個世界已經好好。

你可以說好多護士態度好閪，感覺佢份使命感日復日噉磨滅，但有咩必要餐屌人係真誠定虛偽？

用自己無知到極把尺去度人哋真係幾撚搞笑

想問樓豬幾大仲問埋啲低能問題 屌你老母無知一句就可以去攻擊人，你自己改名做阿久津？好心你睇多幾次女王的教室

Medical knowledge 堅係有趣

真係打工就另一世界

返工唔係為錢為左咩？
我唔係讀nursing但係我的確為錢而讀上去

雖然我呢科香港係冇出路同乞食冇分別

見工interview都假啦
唔差左

HCA 做囉

所以我interview 都係講一嚟可以幫人 一嚟人工穩定

興趣係幫人就去做義工 nursing唔岩你

連 明明為錢但又扮為興趣 同 搵工擺到明就係為錢 都唔識分
你老母生你個弱智仔出黎

樓主幾時話過翻工唔可以為錢

派藥 打針 交更 量血壓 真係好apply到生物化學science嘅方面啊

好撚多柒頭唔撚明樓主講咩
依家樓主就係擺明「講為人工就為人工啦屌你老母，扮乜野為興趣啊」
人地係屌某部份人為錢又講到自己扮為興趣啊。

咁多柒頭喺到話樓主屌人拜金屌人搵工為錢係有閱讀障礙定弱智？替呢啲傻閪老豆老母慘

證明大部分連登仔都未到就業階段
（或者無能力就業 ）

絕大部分打工仔翻工都唔係為興趣啦，你唔屌埋全香港？

有啲ic鐘意做姐 有幾多護士要執屎執尿啊

Lm

覺啊
利申：讀緊，為錢

好撚多ward 全ward 護士一齊落手round
如果唔係d pca 會炸型 跟手同你玩輕工 sl
我連沖涼都要做埋
跟手d 閪客當你係狗咁點 望住d 咬老綜既當正大爺咁係到食好住好 賴死唔出院 一傾出院就話死比你睇 心諗交稅養埋呢d 撚屌
雖然有禮貌/真心感激醫護人員係有 但唔係多數囉 完全理想同現實係差勁遠

你做個ward閪姐 但年中成日有student placement幫手round架啦

應該話係你個ward 好 大把閪ward
而家有d agency nurse 好d

老老實實 做邊範吹到自己好撚有興趣都好撚嘔心

d巴膠做巴士司機真係為興趣
係咪又會話佢地興趣係比乘客屌老母

連登仔係咪唔識睇字
我上面有咁講過，佢地一樣唔理，
你提多次，一樣有人出嚟繼續柒
等我推一推你個留言先

屌你老母為左幫人就唔撚收得人工咩而家 講到想幫人就一定要義工，唔撚收錢先合理。同埋你理撚得人地假唔假，唔通你見工interview又句句真話？我好熱衷係到做啊，我相信我會為團隊帶黎貢獻 根本個世界就係咁，無人話要人工放第一位咁去揀，但無可能忽略呢個要求

雖然好多人誤會樓豬意思
不過你唔應該睇低派藥打針交更量血壓呢d工作
因為事實上都關生物化學事

點解要放大執屎執尿 都係工作一小部分

醫生咪又係要探肛 用瀉藥都痾唔到屎咪又係call houseman黎 挖哂d屎出黎 玩直腸鏡

做皮膚科 泌尿科日日睇爛jj 摸前列腺 日日吉人屎忽幾廿次

咁佢地講為興趣都係咁好噁心

人地畢完業仲要讀多幾年先做到專科

人工可以係其中一個原因、主因
翻工唔為人工為乜
但唔洗排除曬全部其他因素
淨係做執屎執尿就唔洗讀咁多年啦

姐係社工先係幫人既 做義工又得唔得？
btw社工學歷好似要大學畢業

識做緊係做allied health ，人工差唔多同nursing睇齊但好得閒

聽唔少人講 做護士純粹為錢其實好難捱到落去

份份工都係咁嫁啦，唔通請義務護士咩
假唔緊要，最緊要做返本份，唔好出錯

即係點
興趣係食野你唔去食屎？
咩邏輯黎

我想問下讀咩野話自己為興趣唔假
藝術？音樂？ 乞食啦
利申 唔係讀nursing

老實講 對呢行冇興趣冇心嘅 讀書個陣已經好難堅持落去 更唔好講話畢到業出黎做收份人工

我個fd就夠真,當年dse以為自已好高分 點知收曬皮
跟住話做護士搵錢算

呢個世界有樣野叫pca

咁有啲人真心想做一份幫到人嘅工

你又唔好以小人之心度君子之腹

為興趣好多都好假
但係都有真嘅

同埋興趣係照顧人
執屎尿係其中一環
照顧幼兒都一定要做

執尿尿護士都要做
但宜家有Pca 幫手
相對地少做左

護士搵得雞碎咁多
只係低分廢書廢柴之中，搵得多少少咁

興趣係搵錢唔得㗎咩

有咩唔係為錢

Healthcare assistant (HCA)

係咪又要做義工先可以為興趣

非黑即白論調都可以咁多正皮，果然係兒登

講興趣就話人假
講錢又嫌人唔係真心

冇得輸

如果nurse人工低樓主重屌唔屌？

你鍾意幫支那綜援狗執屎？
係嘅話無問題

兒登真係好多人連內容都未搞清楚就吠
一邊就以為自己比人笑
衝出來問邊個唔係為錢
另一邊企高地
就笑鳩護士只係為錢
兩邊都唔睇清楚就嘈大交
香港人連睇多隻字然後思考既時間都缺乏

係數漏咗仲有一邊係各打50大板自己企高地嘅傻鳩

咁都仲有第四種既

行行都係咁嫁啦 香港地不合理上班工時 追唔上通漲既工資 仲講乜撚野興趣 大家交戲姐

其實護士都大壓力 有個朋友做護士一直照顧緊某個病人，突然間有一日離開咗 唔多唔少都會有啲心理影響 你估下下為錢咁撚現實咩

我差D都碌左去讀Nursing
好彩讀倒醫

聽過有人係因為鍾意聞血味所以去做護士

識人差一分讀到醫結果去咗nursing

點解唔可以幫人同時為錢

定係樓豬成世唔打工

護士用自己既健康換人地健康 呢個人工遠遠唔夠啦

為人工先做社工啦
做政府既話社工頂薪高rn一大截

我可以講好多人都係為左錢
依行太stress喇 有興趣都會慢慢變無
P.s 剛剛裸辭

為興趣係廢話

負評又唔夠駁？ 某啲護士撚真係無腦

樓主無話唔可以喎
針對緊果啲扮有興趣嘅人姐

淨係識得亂扣帽子

rn要執屎架咩
有排都未輪到rn啦

你都識講如果

咁你之後想做D乜?

其實讀入面d 知識係幾有趣
但真係staff 個陣咩興趣都比文化磨走哂
所以最後都係因為份糧黎頂硬上

見到醫院D護士做野就知講大話

份糧閪搵鬼做咩

負評撚無腦

Starting 萬5做唔做先 為興趣

成個醫療系統全部職系都係咁ga la
只不過呢個時勢對比其他工相對穩定同高人工ja ma
你比著以前, 邊有咁多人做,就好似以前邊有人做警狗?
係依家先咁多人想做

其實唔係佢地人工高左
係其他工種人工咁多年增長太少ja

關你撚事咩 你入院想揀個真心鍾意執屎幫你換片？
Sor9我鍾意執屎多過對住外面啲冇病冇痛但個腦同把口裝屎嘅人
為錢嘅努力做sales應該賺得快啲，真係單純為錢做nurse嘅人好快會受唔住而quit
利申：等緊啲人quit u咪再日日煩住哂
你眼紅人地起薪高咪直接講

護狗一定最撚辛苦啦

我諗啲人負評係因為汁你老母

為錢冇乜野 個個人打工都係為錢
個包裝到咁撚好聽話興趣 有既 但有幾多真心係？

垃圾mk 妹 讀唔成書 讀個明愛 珠海nursing 學人講興趣